點解俾人扑中個頭會成個人典吓典吓咁？

有冇生物師

扑頭師

太爽？

腦部係控制人類活動嘅，之後你諗吓

典吓典吓師

打人斧頭遲到都會比人扑到典下典下

遲早*

有冇詳細

成日答觀塘後果就係咁

呢隻蝗蟲嚟 唔計落人度

無打過斧頭

會....發羊吊咁

小腦受傷 反射神經失調

鄉下啲CAM都認到人咁勁

我扑嘢都係典下典下

是咪死梗

仲講大話

腦震盪 輕度會見雪花 重會控制唔到4肢身體

Software姐
所以上年港共話啲智能燈柱隻cam無認人功能其實無講大話
因為識認人嘅唔係cam 而係再後面啲軟件

以為有人扑你

呢單咩事

如果搵呢個阿叔守街亭

無人夠我打

一野扑到張郃典吓典吓

文革教出一大班動物出來。

搭單一問 扑後頸係咪真係會成個人訓咗咁暈？
唔會典下典下？

我指用手刀果種 比較細範圍嘅攻擊

會 如果你個腦生係條頸的話

武俠小說個啲？

米呃拉

呢下backhand 真係建定勝

無聊

宜家仲有無電

條片好新喎，早幾日既事，邊度有多d呢d片睇？好正

蝗虫不可當人論

On9仔 知唔知咩叫中樞神經？返去讀中學啦

好似真係得 不過打頸動脈會易d
但係暈既機率其實好細
可能打一百下打到條頸都斷埋但個人都未會暈
冇記錯既話個原理好似係頸動脈比人打果下會收縮 導致上腦個血壓突然低左搞到個腦缺氧先會暈
聽到覺得難 咁樣一下可以打暈人真係可以買六合彩

腦部受損導致使腦部不正常放電，進而引發癲癇，患者會兩眼上翻、神智喪失、手腳出現不受控制的抽搐抖動。

咁我真係唔識呀嘛，想點姐？

樓主

兒登仔係咁，勿認真勿生氣

條友覺得無聊所以扑人頭解悶？
這很支那

戰錘巨人打艾倫

邊到?觀塘?

咪咁小學雞啦 jer住哂 發神經

蝗蟲都有小腦？

會嘔會失禁

我試過, 細過頭撞到牆
跟住幾分鐘睇野都係黑白色
以為自己死得
跟住開始慢慢有青黃色 坐多陣先正常番

斧頭師

頸動脈幾大條吓
但係應該唔喺後頸
平時兩邊摸到脈搏嗰啲位

等我教下你咩叫眼前一黑啦

屌你老母

真心笑咗出聲

一刀兩斷咁勁

痴撚線
成個豬頭一野斬甩

比起支國都算人道

講緊見暈到訓wo 唔係講緊控唔控到神經，身體喎

打通左任督二脈，真氣暴走。

咁未話唔識囉 有人叫你答咩

呢個問題你要問下攬炒巴

主題咪問點解囉，咁我知少少唔肯定咪google 囉。上forum 可唔可以唔好咁火藥味重

起碼唔會痛好耐

屌到印狗老母高潮嗰陣都係咁

斬頭 夠唔係斬落個腦啦 咁點解斬完頭個身體仲識典典下呀師兄？ 因為神經呀 仲唔明？

扑中頭=壞機黑screen
身體Disconnect
腦部要求身體reconnect
Reboot
Reboot fail
Reboot
Reboot fail ....loop
大約係咁

點解有D REPLY咁多負皮
應該係正皮先係

點解咁多負評
大愛動物素食撚？

佢斬咗頭點解後面仲掙扎緊

神經抽搐

因為大家鍾意食肉但唔鍾意睇動物死文物社會嚟㗎嘛

屌諗番起best gore 有段倒gas放火燒死一大堆豬

有冇原片？
大開眼界

It will keel ~

攞住個鋤頭，但係用冇鋒戈邊打？咁得意，一嘢鋤落去就收工啦，點會有得典下典下.

好牙煙 好驚佢斬到自己腳

係咪醫返都曬藥費？

都係離樓果張gif最好睇

好似啲FPS game外掛咁

見到芝麻人比人打冇乜感覺, 見到豬仔比人咁打反而有D覺得慘

使唔使我幫手俾你體驗下？

死得痛快, 好過斬唔甩折磨仲大

咪咁喇

鬼唔撚知咩 ，小學生都知啦

連中文都唔識